梁定邦算唔算係法律界既恥辱之一？攪住個監警會主席多年榮譽一鋪清袋

正常人：你咩職業？

梁定邦：資深大律師

正常人：

梁定邦：我同時係香港監警會主席

正常人：我走先

再加兩件政治殘廢餐既得利益既打壞圍爐取暖

全港最好笑既會-監警會「負責監察警察（自稱）」

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

降低食物中鹽和糖委員會主席都型過佢

推

有無諗過做到佢咁先係法律界榮譽

梁定邦:over my dead body

話就話監察警察啫，冇話監察d咩喎，唔通監察警察做假做得好唔好又同你講咩。

佢食開屎唔通唔俾佢食咩